[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1822)

fast

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7 玉置亞子 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

漢堡 12M MISS 假到

Tamaki仲未戒賭?

漢堡真係不得好死 假到咁

12碼都miss

漢堡全隊空難斷腳集氣區

頭先話些狗半客就派個位巴打

我係頭位

啱啱先起身 錢都無入到

成隊夾埋踢假波， 死落德丙啦

垃圾漢堡降德丙

由德甲閪到德乙 好彩一早blacklist左

gchi

咁點賭

打鋪機漢堡輸到0:3

漢堡假球球隊

杜伊斯堡 1-0 奧厄

真係廢唔怪你 你隊垃圾踢假

漢堡真係

閪極都開曬半全大

漢堡廢到有啲離譜

你仲有幾錢

拿玻里11.5大準備

客隊仲要近幾場未贏過

到你追大波隊閪波就開蛋蛋俾你

海登入返粒先ok?

識買一定買阿仙奴對家

車仔盤有無同路

拖狗入一球啦

一球踢入自己龍 一球個龍送禮比人射空門 一球死球空灑企人射 12M又MISS

漢堡正氣完幾場又踢假

漢堡同禾夫斯堡一撚樣

無喇 針埋
仲有個六合彩戶口有99蚊

All in ed 和同輸就戒賭了

杜伊斯堡
漢堡
瘋狂進攻入波啦

上場0:1

拿玻快手俾多屍

我係球迷就放煙花 斬左去啦

耶蘇救世人 （禽晚出3 中3）

9點有場救命波

有人需要嗎？ （冇我事後再post)

不得好死

閪路迪個大細賠率

應該大把

Lm

正氣幾場就係引全世界買呢場

主場咁撚樣踢法， 漢堡fans 點見人

避咗
無買漢堡好耐

lm

我係漢堡fans 就唔忍

聽日去馬會 買屎波亭

上季係咪漢堡confirm降班個場
主場暴動放煙花

要斬都入多球輸多球先

見到D攻勢真係想死 全部都係個人爆入去 一係就鳩斬

車 半客 角細

屌想買12.5即刻無咗

好彩派唔切，漢堡真係害撚死人

德甲賴左幾次野就無再買過

成副身家推哂落車仔

dklm 真係假到 打假波落地獄啦

係 最後果埸睇LIVE笑死 D人係到放煙花同燒垃圾

新手唔知係假波隊

拿玻里唔入俾人入

意甲俾多幾角

痴撚線 拿波果場食左至少4隻角

拿玻里入多球啦

個場笑到仆街

而家唔入?

why

拿玻里埸控角控到

些路迪開咗半客啦

@再買角球斬手指

請派我

些半客巴打有運

繼續刷

唔係嘛

等即場再買客勝

屌你一係就假吹offside 一係就扮睇唔到 勁on9 買幾多細都收撚硬錢

拖lin入波未

屌那星 回水

全世界重注轟路士

急不及待想玩玩

有錢買月餅了

買漢堡半大果時仲諗住靠佢
漢堡on99

屌佢老尾啦 睇live睇撚到燥 365都封角封撚左幾次 跟住發現原來球證唔撚計

咁快有人UPLOAD

有冇link重温

黑雞

拖連奴呢場入多粒得唔得

今日唔賭啦 飛燕狗個場都咁撚西 唔sick買了

拖連奴唔入俾人入啦
又唔刷角

轟-1盤先得1.76
寧願博西咸

支持

巴黎大船

神愛世人

屌你老尾唔撚睇live了 睇365拿拿臨打我靶算 勁撚on9

5分鐘！

已重注巴黎 強陣仲唔大炒

巴黎輸完猁要發泄

真係假波黎

漢堡讓一球輸三球
全隊轉行啦

客其他

俾多屍

拿玻里比多球

支持！

半8全10？

意甲好冰得

咁我都專心戒賭

拿玻里快入啦

初盤 9.5b太低水冇買到買左10.5b 輸一屍

半8全10on99

韋斯咸(主) [+1]

車半客go

廢車1粒都無 飛燕得1粒唔sick買了

估唔到12. 5s 都開到
半8個陣諗住輸鳩硬

西咸冇左阿奴度域要比人炒了 車仔大炒吧

無左牛奶仔之後未輸過

10.5b 都要輸

安曼大大注

痾煙了十二半大

華倫西亞[0/+0.5]

手足們今日羊幾多

all in 車仔讓客

希望早買早享受

贏20

記住那0-2的教訓

cls

世人說 得簡迪得天下

42k

書1k

車仔世紀大船

些11.5點睇

幾時派

佢好似30分鐘都已經8角
跟住6x分鐘先連角10角
咁計都冰左60分鐘角

9.5b
11.5b

球證黑哨

派我

500

剛出了水...會推上去...

岩岩些路迪半客 派1個100 留名抽

LM

我

西咸先大船喎

羅馬 巴黎

同晒路

13K->3K->6K5
繼續追數

+2GC係咩隊

愛華頓

停了 呢個回覆下面果啲唔計

42K都lm

正義之師

正義之師都唔撚識？

Ok all in 阿

要試下做一個乞職

我叫咩野名 留一留聯絡方法/馬會no.

祖雲達c
好似係

az 布魯半大

唔見左,再抽

喂 大陸仔 好耐無見

甘快抽完

感動呀巴打
第一次中

HELLO~~~聽講你輸到仆街喔

巴黎 轉左盤？

大波高ling

些仔刷多4C

就快跳樓

Same

又同路

輸10K

些仔快啲比多兩球黎啦屌你老母

到時記得直播

使唔使我派一百你過難關?

需要請留聯絡電話NO.

漢堡 0-4 雷根斯堡

漢堡客其他準備

西咸入未

漢堡

0:4

漢堡有冇咁廢

]漢堡 0:4
叻仔

屌你老母全隊死啦

Bugar到底有咩障礙

入多兩粒啦 球息快燒快斬

漢堡智障

布魯日又玩野

錢銀障礙， 贏左幾場有分在手係時候搵下錢

漢堡種廢

笑4 7x控球但0:4

留返比啲更有需要既巴打吧

球迷仲係到睇緊？

車仔刷c

真係笑撚死

唔係打假都無人信

些仔對家係咪唔識刷角 屌你

你就jump 喔

100蚊夠你平時玩開10場喔

車仔快入

你見50幾鐘得到c就知咩事啦 但入左12.5b

AZ 半大-1

9.5B 車仔
請連C俠出場

玩開一皮野一注個排

羅馬上場角球刷到識飛今場開9.5比你收息 ？

我要阿

又偷$賭？

az 平半抵玩到仆街， 買唔切

投資俾我

漢堡幾時冧家鏟

係。。。

食屎啦漢堡

轟入未

老闆

發達邦

漢堡球迷仲忍到，落場打柒佢地啦

我無上一排姐

你已經發達成甘啦? 甘我以後叫返你得哥

我扮你以前甘出10蚊飛

有冇人買左車仔上盤？

些路迪差5c

漢堡好彩仲識刷角， 但上盤大注d.. 屌佢

冇偷

車仔仲廢過些路迪 些路迪都開到半客 車仔
利申無買

屌你荷假

未撚出過十蚊飛

些角啊

今場假到出汁

些9c

psg 揀角大定大波好

揮手

9c

些仔-3C

車仔E埸似走盤

車仔俾多9c

些路迪

些仔要刷角了

些狗

些路

些11

仲唔入波係想點？

些仔jump

基馬諾克 1-1 些路迪

些1：1

等升水買客win好過

AZ咁都炸

車仔搞乜

布魯日大波已死

果然係下盤

車仔今日要斷了
鎚仔w

屌你些狗 快d 1:3啦

好彩剩係買左些路迪隊垃圾半客

點解2018年仲有人買些

豬腦

12.5有冇支持

車仔要爭英超第一 點會唔贏波？

淘汰吧

些仔？

轟佢老母個閪咸呀

買左西咸盤

2.5s

書包中海登咸第一球

車最多贏1粒

啱啱瞓醒
仲有咩波追下數

些仔比多球 2.5b

些仔和

係

轟
羅馬
熱拿亞
基爾禾
利華
火車頭
維拉利爾

些win好唔好？

個個應該係我

有冇心水提供？

高寧根 1-0 艾克馬亞

AZ 好野炸完對家入

些狗又累咗幾多手足

海登海默 1-0 格雷特霍夫

有 12.5b持有

az cup ok?

高寧根 1-1 艾克馬亞

ok

Nba

1-1半大casheddddd

未買 輸撚死

cup埋啦

AZ 半客

我呢啲賭個一百幾十邊有資格出水比你吖大戶

格雷 我屌你老母

車仔入未呀

垃圾些快刷

布魯日半大啦屌

垃圾些-2C

廢車入未

霍夫追和ok?

博洛尼亞 4場未入過波

上呀

海登咸半1 全10 準備

車仔快啦

銀河唯一踢到隱形咁

PSG 半大

可能同漢堡呢場一樣

些刷角 唔刷你點入波

巴黎半大

唔好甘modest 啦~~~得哥~~~

成個連登都知你係燈王

我都係想跟你對家搵返餐宴仔食姐

安曼 0-1 施禾尼

車仔半場比一甩黎

些路迪輸左佢

4:0 0:4

車仔渣渣地

咪好似韓國果架垃圾車啦屌

些仔幾時死

些－3c

利華古遜[-0.5/-1]

施禾利

黎啦 些仔 比多3c 做你一世球迷

低水到俾狗買?

識野喔...木偶

加一

愛記盤

快連角啦仆街些路迪

真特 0-1 布魯日

布魯比多球

你可以買對家

利華輸到咁仲買

我應該會買呢場..不過唔係你講個D盤

等左rome 半大先

漢堡 0-5 雷根斯堡

些路迪對家入波 派四個蘋果批

格雷追和反cup 好嗎

漢堡仲唔放煙花？

漢堡 0:5

更正..半客

漢堡西波隊

車仔goal未

漢堡又唔開即場

些仔 車仔冰哂角 點搞呀

開埋客其他吖笨
漢堡成隊空難死啦

漢堡追和反杯我..

柏德博恩 4-2 馬德堡

羅馬半大

車仔睇黎要針

車仔好難-1了 對面鐵桶陣

羅馬快456

漢堡夠膽死主場咁假

車仔 要針了

垃圾些刷角呀

買佐些仔盤 唉

些3c

唉格雷

工程師打鐵桶⋯⋯⋯

漢堡球迷落場 快

發達幫痴撚線 上場又係你入一粒？我入兩粒比你果隻心態

漢堡繼續留係德乙岩嫁啦 咪撚上返德甲影衰晒

屌佢老味

垃圾屌你老母

些仔妹緊定攻緊

發達幫 gg

車仔唔刷角食屎啦

些路迪對家贏我請你地食將軍漢堡

車仔半客都開唔出
會唔會輸埋

車仔試下遠射啦
入到第一球就搞掂

車得未 呢兩日個個正氣我先買 唔係一買就黎料阿麻

些仔黎多三屍

垃圾些-1C

垃圾車唔刷角點破陣

拉素1-0

些仔停角 車仔停角入波 唔該晒

些-1角 快啦

些仔黎多兩屍加入球

發達幫4:3

發達邦洗唔洗一人一球咁客氣

德乙打自由龍？

轟 入波未呀 仆街

不如分球去車？

巴黎我屌你老母

些俾多角

PSG

雷恩1-0

巴黎的

屌你巴黎

雷恩 1-0 巴黎聖日門

巴黎 車仔 垃撚圾

提格雷？

今日假波日？

巴黎客勝可以入了

些兩屍一入

psg 真係大波穩膽

依家要讓3粒

之前都試過 冇肉食的

巴黎角大 大手入貨都得了

快呀些路迪 屌你老母臭閪

屌你老母踢假波果d 全部空難

祝擺巴士既隊死全家 不如唔好踢

PSG反杯@1.63...

垃圾些快撚D刷多C

韋斯咸條後防企6個 屌你老母臭西巴士

12C GOAL!!!!

些仔差一角

比多c

Psg不如比人入多球等我可以再高水d入客w

些11.5

嘩， 海登咸咁都想角大？

些俾多屍同一個入球

巴黎上力未

羅馬入未

得1.63反cup屌你

飛燕諾開始d閪波開始黎料

PSG我D半場波膽…… 屌

玩左成日 無玩過

轟仆街死定西咸鐵桶仆街死

破到發先有故講 分分鐘00 屌

格雷可否追和

車路士-1冇機會了

漢堡都比人炒5粒
假撚到

垃圾車停c停咗好耐

屌你老母些路迪入多一球啦，唔入就比人入口廿

車仔針 垃圾以後唔買

些13c未

些1c

車仔

垃圾車

一買轟 就閪波

巴黎半場唔開返半客我一世唔賭波

是但一邊絕殺

羅馬 車仔9.5大

車唔識打鐡桶，對找卡數個埸都係咁 要博12碼

羅馬唔入畀人入

算 度定下場 死仆街格雷

開拖

柏達邦係唔係痴左線

車盤已死
再見了

些 1c 快

PSG 半大未

海登咸半1 全10, 中位開10.5, 馬會屈到

車對親西咸半場入唔到
呢場都抆水

44

4:4 on9

柏德博恩 4-4 馬德堡

海登海默 2-0 格雷特霍夫

和其他

漢堡唔暴動？垃圾球迷 垃圾隊

馬德鐵ok wo

又12M?

4場德乙開3場大 包爺揀中細波

走盤算啦 車仔

拉素x車仔
斷車

車仔贏到1球嗎

2：1

些仔輸埋

基馬諾克 2-1 些路迪

5154 23-09-2018
19:21 波膽 星期日 16 漢堡 (主) 對 雷根斯堡 (客)
客其他 @ 70.00
2:5 @ 250.0
1:5 @ 250.0
0:5 @ 400.0
2:4 @ 80.00
1:4 @ 80.00
0:4 @ 150.0
2:3 @ 26.00
1:3 @ 30.00
0:3 @ 50.00 $20

$200.00
5157 23-09-2018
19:21 主客和 星期日 16 漢堡 (主) 對 雷根斯堡 (客)
客 @ 4.65 $380

$380.00

想睇車仔輸波

發達幫可以死全家

仲以為完左場 你地講到咁

發達幫我屌你入8球都得5角

些路迪#

蘇超班霸？ 笑死

車入2球係夢

肚餓 我!

派？

車可以入到嗎

班霸？

是日笑話 些路迪

congrats

13c cashed

今季蘇超搞咩?

好彩剩係買左半客

我了

PSG 半大未呀

屌你老母巴黎入波未啊

手足收錢

門都射唔到 點入 你望下勝利船

屌你老尾柏達邦！

羅馬快入

迪馬利亞積極D刷角啦好麻

車仔開到-1 我先可以回血

呢個月最後一注

些仔 抵死

11

巴黎1:1

車仔停c...

仲有漢堡

半大casheddddddd

拉素正氣

半大

炸

些路迪真係有一球

巴黎盤針

屌

今日好撚多笑話喎
發達邦
漢堡
轟
些
psg

唉屌炸埋

炸psg

仲有神戶失敗船

屌
我個半大

PSG做緊咩

今日啲強隊中撚哂風?

些13c 主ng達陣

轟 psg都未完

個個都買對家 邊叫笑話

睇緊巴黎 對面成隊好有火

踢完歐聯歐霸

你覺得轟贏到咩

今日笑死人

心靈投注都收皮 真係抖返陣先

唔識拆大巴
睇半場熄咗

歐聯完要小心

轟唔知 psg無咗包皮謝晒皮就知

真係好撚黑啊 自從買左紅星之後 買波未鸁過

燕豪芬對阿積士 有即場 狗會又撚狗了

隊隊都唔識射12m

靠屁馬食得屎

依場避啦 咪搞

漢堡發達邦 德乙針撚哂

卡雲尼

漢堡加轟 想死

轟要唔要補個無入球

PSG 快撚啲半大啦

真係有人買架

垃圾一個

穿左些同車 睇黎全針

車9.5b 巴黎 利華

有無手足買左些路迪盤

格流半大

Any ng ?

仲有錢?

羅馬車仔刷C

車入波好嗎
再唔入我就要去死了

有冇人入左車仔10.5b

六合彩錢
諗緊買唔買
手持2個AC

巴黎半客已經玩完

買六合彩算啦

屌你巴黎炸我半大

你估下PSG Cup唔Cup到

些路迪都開到半客 車仔同PSG檢討下

Psg炸你老母西

PSG 快啲半大得唔得

死車狗 入波啦

羅馬比一粒先啦

車仔又黎 下半開盤

上次70分鐘先開始入。

初盤9.5 12.5

雷恩 ng

準

車走到盤都已經好好
西咸d把握差

PSG反cup就2倍

屌你巴黎咁多機會入波係要玩野

無包皮要買細d

今晚啲強隊閪哂

疤

屌你老尾布魯日逼害半大

如果我買左半大 我會買2注錢落去追返半大既錢

布魯日又殺半大黨

布魯日又逼害半大

Psg居然有2倍cup

羅馬又輸， 今日d 波痴撚線

博1-0 羅馬

屌你咩羅馬

尋日強隊正氣 今日全部西波

羅馬

得返正氣主埸疤回血

唉，嘔血

今日強隊輸波真係跳得樓

CLS

4中籠無入ball

全部假到

羅馬刷角機又要啟動了

新笑話 羅馬

破處

羅馬入角大

車仔唔刷角了

嘩 屌你 羅馬 psg 轟

哇 全部踢假波

漢堡， 些

一蚊不買動物隊

車仔客勝準備入手

意甲會不會隻過頭

強隊全部閪
咁阿仙奴係咪即係穩啦

夜晚下下都角大 今朝同中午果D西波

車仔下半456

巴黎歐戰咁撚廢真係抵撚死

我果1k 巴黎

車9.5b 巴黎 利華
全jump

點解買親半一盤都對家入先

轟贏到 即刻食十個玉子將軍漢堡

巴黎快半大啦屌

車五屍

羅馬大船 永遠含

車仔 no goal 了 渣到

無了

夠膽巴塞失分

PSG 炸我半大
冚家剷！！！

巴黎冇左包皮即刻唔識入波

嘩
今晚堆波
PSG 撚完狗未

車仔快入粒比我走盤啦

PSG cup 上車

車仔個場明明禁住人黎打 但偏偏一球不入

車仔快入啦我想走個盤都咁難

Psg上場點炒聖伊天

緬恩豬 fg 全客

車仔 根本攻唔入

可唔可以比我走盤

見psg個陣全球最強先買。。。。

唉屌好撚辛苦

屌你羅馬狗

1.81 好過買盤

車入未

等聽日睇結果算

我夠係

羅馬奇蹟半大please

入一粒比我走盤啦

PSG繼續刷

羅馬 車仔刷C呀屌

想睇埋PSG
唔知巴塞會點

原來就咁買車W巴黎W
都可以咁唔穩陣

日乙奶撚晒野

前面強到 都可以豬 痴線

強隊滅門日， 慘

羅馬追和未？

同得巴講一講野姐

原來霉氣可以經internet傳染的

車9.5b 巴黎 利華
JUMP

就瞓著 車都未撚入

今晚莊家收錢日

天使GOAL

1-1 PSG

迪馬利亞

羅馬半客收幾多

11 psg

Goalllllllll

車又唔撚入波想點撚樣
係咪想逼死我

真半大

辛尼特球波靚到

靠迪馬利亞

主場點同... 雷恩3戰主場不敗係難踢架啦仲要無包皮

馬會收錢日

Goallllll 1-1

唔炸啦嗎

呢隊野俄超玩唒， 好快入1,2球， 但跟住就hea

上盤死撚晒

下盤日

psg 半大casheddddddddd 唔好炸啦屌

車入未 屌你老母

PSG 半大到？

PSG仲要客場例牌會送粒比人

半大咁都唔洗輸 psg反cup easy

車仔唔刷角等輸啦

2200除巴甲三場半大試下

PSG 盤 差兩球

垃圾車仲唔刷角

被馬會收左一場

車快入

估唔到有屍收
唔洗入番錢落去買六合彩

車狗8.5？

車仔快刷 c

辛尼特1-1

批准

無買俄超又半大

馬會大勝日

轟快入啦 求你了

今日強隊全部輸一球先

俄超半大好波
垃圾車

唉真係屌

有諗過買
些路迪派唔切

roma比狗吊

車入波未

又係高水

屌 原來書包臨開場要左羅馬

走盤都咁撚難

轟8.5無人買？

車呢隊波 中場妹妹下咁
落底刷角啦 死球呀 用死球呀 屌你

3.25 dls 無買
買既唔開

原來有買 咁好買返條六合彩留低10蚊再買過

韋斯咸下般輕鬆 傻閪先仲追轟

日頭開上盤 夜晚開下盤

車刷4角唔該

1/1.5B@1.73
唔夠買

咁落去車7.5b都開唔到

夜晚淨係買左格雷針左

入未呀屌你車

世三上力

開波前見到班轟迷GEL 話又贏

提格？

威廉條撚樣都唔落底，冇啦

車仔唔刷角點入波

係到

車仔走盤OK?

颱風隊第一隊入球

摩拉達入2球

今日禁屌個d 全部先輸一球 識買了

咁簡單道理都唔明 係到妹妹下

今日要死幾多人

摩拉達咁都唔入

快撚D入啦屌你老母車

車仔會贏波 放心

6c

以為你買1.5試下10點唔計格流買半大

羅馬個7號全家生花柳死啦。仆街。咁大個龍門你都飛機

屌你morata

刷比多4角

屌你呀達仔

摸奶達廢撚到咁多都唔入

買10蚊試試

達仔又倒米

女人達

世三果下唔自己射又係ON9

車仔和波針幾多人
我針先

車刷多3角

搥仔龍門用面救波

就入架啦放心

佢夾硬射無意思 龍門封晒位

運氣 -99

得巴要中了

車狗加油

後面果個係垃圾達仔

西車

獌都入到一球
轟

原來10點3場西甲viu會播

垃圾車 入未

屌你 加多角啦

刷角先贏到波嫁

即刻開黎睇
想要阿甲仔台風隊半大

7c

拿拿臨換走金章安
下下出力爆底又唔撚出波 回番轉頭 咁你留力唔好爆啦屌你

車仔和波戒賭揮手區

請車仔既連c俠全面進場

車快手俾多三屍

車快入好嗎

等多陣就入 唔好戒賭

車10.5大係咪JUMP得

車刷多2角

車仔2.5b針
頭關斷左 屌你老母車仔

我都係 10.5 未必輸既

車仔走盤都好阿

9.5都危危地

轟仔跳樓區

車我屌
愛隊呀 入波啦

3！

好！

車仔求你走盤LA

堤格雷上

車仔贏波戒賭1個鐘

阿爾克爾馬爽手啦

車仔正垃圾

刷c阿車仔!!!

車仔有種你就和波

抵諗 對家今季好多半大

再和波我真係去跳樓算

屌你車仔 比3c我

車入一球走盤ok?

車仔唔入 全人跳樓

Rome cup 唔 cup 到?

9.5再入手

74mins = 7c
90mins = 10c ok??

屌 世3傳好少少啦

車仔入一粒都好呀

世三係咁造就俾達仔

要求轟 一野轟入佢

垃圾車推個波入龍ok?

車取消關注

刷角啦 連角再連角啦

打風隊首球已死

Psg差d

不要再說

真特 0-3 布魯日

決定補個車仔和波

車仔快手10c

車差D輸

留返D錢啦

利華屌打但唔入有咩用

差d輸鳩埋

堤格雷 甘美奧半大

垃圾車狗

安曼nba未

車比多3角

車仔發呆

開咗波

西咸空撚晒龍門都投降咁都頂唔中
車有運

車求你走盤

車入啦屌

絕殺車

世3想點啊

上次打找卡素又係成年先入波
今次

車求下你比多3c

PSG-4C

車仔入未呀屌你老母

聽日再見 打陣機好過

又唔入又唔刷角 想點

唔入全隊仆街啦

颶風隊甘美奧奇蹟半大

車仔又中連勝魔咒
尋晚梅斯又係

垃圾車唔識破大巴 放棄啦

達仔醒少少 一粒OK?

車入啦好無

巴打有無角水
想跟你搵食

羅馬反CUP一世球迷

聽日中秋
8點前就得閒
開PS4玩算

角又唔刷 車

仲有10分鐘
IFC天台好多轟苦主

車仔3角呀屌

唔入波就刷角喇

車 入粒呀屌你老未

車仔踢乜柒

巴黎-1c 9.5b送錢咁送

羅馬反cup一世球迷

垃圾踢法 妹妹妹

我想走盤姐都咁撚難

我到左 等多10分鐘

咪係

得哥....我輸左一場呀

要跟你jump了

唔識賭了

Psg門前兩次射門都fail

8c

-2C!!!上阿!!!!!!!!!!!!!!!

-2！

利呢？

車-1C

終於有時間抖下

屌你

-3c係咪針得

華倫西亞下盤

甘美奧 堤格雷奇蹟半大阿

你仲有大撚把啦
玩鳩我咩

車仔 準備絕殺走盤

護級惡過狗

好事
格流1:0

羅馬cup未

人地中位入得令過你都屌

車仔唔撚入真係跳樓都唔掂

雷恩入未

買左rome下一球

車絕殺我扮車叫

晏晝見你講allin轟

買唔到az 真係知錯。。

堤格雷gg

走唔到盤可以下個月先再見

中秋要跳樓

堤格雷甘美奧奇蹟半大

廢車斷連勝啦

車比角啦

除左紅鑽 其他gg晒

利華入未

真係垃圾車嚟

PSG做乜停撚晒角

屌你老母颶風

車絕殺fg 有無人信

車入啦

刷角..嘻嘻...d1-i198d0du892u8hduwhdp

8.5s頂實

未死得

頂

PSG 盤 8折出讓

車踢到咁
下星期唔買利真係對唔住自己

屌你老味刷角阿仆街

下星期反底

收 有冇tg

臭閪羅馬反杯未

針....仆街車仔

EMMEN追和PLZ

真係無眼睇

車連盤都走唔到

垃圾車仲想做第一

9.5s 頂住！

-2c

不了

羅馬-5c

利華屌打到咁唔贏就冇天理

韋斯咸絕殺我食一個禮拜火腿

屌 廢車翻屋企含撚啦

-2c
-2c

買車次次都出事 屌你老母

垃圾車求走盤

車仔個場冇10C我介賭1個星期

睇到好攰
車入未

絕殺啦仆街

走盤都唔得

角呀車

Take care

唔撚賭喇仆街冇曬錢了

射16次一球都無
垃圾車

水9c

9c goal

9c
-1

反車日
全北靈車

車再唔入全隊冚家剷

9c mins

華西fg上

巴黎1:2

依家先9C 食屎狗

垃圾車 不知所謂

夠薑10c 車仔

1001

屌你老母羅馬肯入未啊

又差1屌你死垃圾車

屌你垃圾車死返殯儀館啦

加幾多分鐘

車仔針7k

10c我扮車叫

有種比多C我

入呀

冇10C我介賭1星期

車快絕殺

施亞拉入波無人講

贏波啊垃圾車

C呀廢車

車仔絕殺啊 咪守了

車入一粒啦 買左0.5/1 b

psg快 4:1

車比多角呀屌

車仔果場無買到 但唔知點解好過癮

格羅寧根2:2 我派500

垃圾車 allin利了

入啦屌

Chelsea

屌你老母 垃圾車

我利 allin了

絕殺啊

垃圾車我屌你老母

1